點睇去台灣讀書

諗唔到原因點解啲人會去讀

屌台妹
完

中國台灣 垃圾地方 不了

海恩奶油

去台大都係垃撚圾

你估個個都想成世留香港咩

中國都未收返台灣，兒登仔已經出心出力

4c2x 35分去台灣

係囉, 禾都唔明有得去禾含 點解仲要去台灣
明明禾含正同爽好多

為條仔 仲要入d最差果d私立 到時分手咪後悔lo
高分低能咪E d lo

台大？ok

比讀書唔成 又唔想返工既人去

rubbish